鍵盤戰士可否出手，光服yahoo hk?

愚見：中間人士(坐office果班) 好多時無所事事 說會開yahoo hk. discuss hk咁。所謂中立人士都未必鐘意睇毒果。

yahoo hk好春多三毛，鍵盤戰士可否去果度做吓野呀？最好vote down晒果d三毛留言。

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

push, step out of your comfort zone!!

推

廢中討論區

入面深藍到
難聽過粗口

係yahoo 活躍既三毛大概有50個, 佢地會vote up 自己既comment, 搞到正常人既comment 沉底.

今時今日仲會上Yahoo嘅人

好多中立既人睇的, 尤其坐office 果班

所以先至要各位有心人, 特別係耍返工坐office 果D, 入去幫手

yahoo hk 就等於 CCTVB 咁, 一開機就係.

冇撚嘢下話
起碼5年冇見過正常人首頁係yahoo

應該好多上年紀嘅睇yahoo

四五十歲左右既人會睇, 佢地只識去入門網站(portal), 睇吓有D咩新聞, 好似睇FB 咁

仲有香討啊

總之就係後生玩壓轉新野個陣佢地就會開始用 下個應該係IG

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

我坐office 仲見到有人睇, 當然係4, 50 歲啦.

係呀, 香討都要拯救

4, 50 歲既人既民意, 正正係大家要爭取的.

同意yahoo都係一個大戰場

係呀, 好似我哩D廢中, 要返工出唔到黎, 就應該去yahoo hk 幫吓手, vote down 果D 三毛 comment.

please see

有個三毛comment 7XX 個like

場仗好難打, 俾我想像中多人.

睇睇

多D回覆正義信息, 仲有like 埋, 就可以推高自己喇